你地班撚樣同我入黎

我唔明白以家啲會員搞乜撚
人手filter又唔屌
5p字又唔屌
我真係睇到好撚辛苦

Hi auntie